原來林鄭一早教咗我地點應對五毛攻勢

踏入2020樂易玲上場後,對家明顯有新佈局
連登內外五毛行動引起多次大型分化活動
元旦捉鬼事件
勇武小隊退場事件
黃色經濟圈內部偽黃批鬥
和你影爭論
大量眨和捧勇言論
九月勸交四眼仔被bin c

面對對家大規模拋出唔同議題分化引起我地內部分裂
只要緊守一個原則做共識就可以化解
就係林奠媽媽嘅:
we connect

天琦講過政治就係要歸納更多本黎唔支持自己嘅人
但留意下以上五毛叫你做嘅行動有咩共通點?
就係想我地走極端自我孤立

佢地好叻用我哋嘅語言偷換概念,例如
-又話核爆都唔割依家xxx就割
-又話各有各做,依家xxx就阻人做
-原來連登仔都支持放過xxx
-xxx打手睇黎好驚
仲有大絕,用被打被濫捕被自殺手足道德綁架

大家仲記唔記得點解要有民間記者會?
點解要有連儂牆?點解要整死cctvb?
點解要打twitter/國際戰線?.....
就係因為我哋要connect最多盟友/民意
人民團結係極端最怕嘅事
而人多先可以將各樣行動威力推到最大
無論係遊行,選舉,黃色經濟圈...
什至係勇武行動嘅時候和理非作為盾嘅功能
(19才子都講過支那最不解係點解我地識將和勇一陰一陽咁交替上場合作)

記住,我地唔係惡霸係與民為善嘅抗爭者
敵人只有一個:支那及其爪牙(港共+黑警)
對藍絲(有理智),偽黃,其他立場模糊嘅人
盡量感化拉攏,感化唔到都唔好將佢推去對立面
不分化不割蓆同時應該加多樣:不無謂樹敵

而關於互相屈毛問題,只要調返轉黎諗
如果你潛入藍屍gp你會叫佢地冷靜行事
定帶風向令佢地魯莽行動出錯樹敵?
再套返落連登就知五毛係吹和風定極端風

只要頭腦清醒,目標對準,五毛就無所遁形
勇氣智慧也永不滅阿

點都好,林鄭唔喺手足啊！

忍手咪覆d分化post咪得

五毛會自己圍爐推

波哥係

一係罵戰 一係圍爐 你自己揀

歐美議員講野又無人理啦
響task1 &2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我意思我地唔覆佢地都會自己推上熱門到時其他人覆又罵戰

push

pish

fish

幫手推

推

認同請推po 好人一生平安

敵人已經夠多 請有理智不要製造敵人

樓主一生平安

啱，要智慧唔係自慰，成日J呢個議員，又話詳大波，大佬打緊仗架，唔好成日用條J諗嘢啦，打J咪自己打囉，兄弟爬山各自努力，唔使要其他兄弟一齊同你打J㗎

推呀

推阿推 讓這po推

唔好再覆分化POST 覆依D POST就岩

自己J就靜靜雞啦,唔洗向外宣布

依家上連燈都要用腦

連登係對家五毛重點攻擊目標
一定要時刻保持警惕

有時連行動po都要諗

係,前幾個月好多臨時叫開花同黎明行動po都好可疑

樓主個po咁高汁反而上唔到熱門

高汁po冇人推

有冇會然啊

推po啊

樓豬我推唔郁
P牌苦主同盟

p牌慘過食屎，有冇會然啊

我試過推到少少

其實條四眼仔一路都俾人鞭緊屍la

會然係出面伊朗個po度屌緊和理非怕死

其實我唔認為佢有做錯咩值得咁鞭法

唔關佢做咗啲咩事
係佢嗰句已經成為萬能key

雖然勇武屌柒和理非唔啱
但點樣令佢接納有好多藍到發黑始終死性不改？減少樹敵之餘唔好忘記敵人嘅存在，佢哋無當過你係frd，一路都想害你

政府對付我地都唔係淨係靠打
都有比較軟嘅分化,宣傳,收賣手段
所以對付藍到黑嘅最好先孤立佢地
就好似政府一路想我地割蓆勇武咁
可以邊用經濟圈施壓,邊用溫和文宣拉攏淺藍
重申行動對準政權,盡量與民為善

先聯同次要敵人先孤立再纖滅主要敵人
贏到嘅話個班先再清算

我驚你連黑藍都想拉攏
btw可唔可以收買返轉頭

做唔住嘅藍店->叫佢扮黃->懲罰+宣傳藍轉黃->起死回生

至少我哋依家會諗行動鬼唔鬼

Stand with Hong Kong
Boycott China

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

呢啲先似連登仔講嘅野

依家又有新風向喇 就係黃子華同達哥
行動post永遠追唔上